# TableView_ESME

Code Source of TableView (Android course of friday 1st oct 2021)

[fr]
Aller dans le dossier où vous voulez mettre le prj
Puis clic droit -> Git Bash here
Entrée la cmd suivante:
Git clone https://gitlab.com/Ciatoka/tableview_esme.git
Ouvrez Android studio -> ouvrir -> chercher dans vos dossiers le projet Android (dossier avec l'icône Android)
